連登仔點睇玖瓏山?

高尚住宅

竟然唔屌

有價無市

即係唔好賣?
我考慮緊

升市唔到佢賺，平市佢跑輸，跌市就預左損手

有其他po提過話好多老鼠，好多蚊，好暗好濕。

利申: 剩係睇過樓，本身有留意成交

咁撚遠點住

好似話有一面單位長期無太陽

連登仔:
鐵路上蓋
開揚海景
大型商場
冇大陸人
呎價10K以下

是但缺一樣=狗都唔屌，住公屋好過

買得九肚山緊係渣車啦

渣車一陣都落到沙田啦
有幾遠

好撚柒多

點解既

九肚山得工人先搭公共交通公具

好鍾意，開賣嗰陣心郁郁想買，但真係好唔方便，最後冇買

風水差，陰陰濕，多蛇蟲鼠蟻

住禾輋邨好過

九肚山入息中位數成功比佢拉低左

冇車點住

講得好

入場價都千五萬 火炭再15分鐘車程
成個死城咁

唔好話中產 就算CEO住 一日仲要打工既話住果頭都好唔就腳
真係得老闆級先買 買黎做私竇

笑左

死症係太少車位，呢啲地段車位無1:1無前途。

個度係撚九肚山咩 又打飛機?

九肚山黎講算好高密度 好格格不入

聽講車位不論租或買，都係天價

相對其他平到仆街

隔離有成座大學wor

買到個上車盤了

唔係九肚山
咁叫咩？

真正九肚山地段係馬x徑
麗x道根本係就唔係九肚山 正如西環半山會唔會話自己住西半山

跟地圖，係咪九肚坑

原來唔係九肚山
咁即係一萬蚊都唔值
尚珩，澐瀚，九肚山峰，澐灃全部都呃9人話係九肚山

正

住過兩年 好濕 交通唔方便 但好靜 樓底高

近大學火炭 但係接駁巴士淨係去大圍 on99

係咪九肚山你望下價咪知

半山一號都何文田

上面果個人話唔係真正九肚
但我本身話係九肚

如果住3000萬𠴱隻單位，我嗌得出我住九肚山㗎 住450呎1房嘅，就收皮啦

認真答
住過三年，風水真係一般般，搵師傅上去睇過有一間房唔訓得人。
但個景真係靚，會所餐廳好食，鄰居質素高。
結論：租就算，唔好買。

正解

其實一直以黎香港買樓都係睇地段唔係睇你屋苑有幾豪有幾多萬呎會所 邊個發展商 ETC....
正如又一居夠話自己係九龍塘啦 但其實地段落左係石峽尾所以一直都落後所謂同區屋苑

校網食返九龍塘咪得囉

原來咁陰公

望園景 濕到仆街，每年都有幾日伸手不見五指
長年見唔到太陽，得天瓏好d, 其他同自盡無分別

地下特式戶個個星期有老鼠，鍾意小動物岩晒
園景勁多不知名昆虫，鍾意研究昆虫又可以一戰

其他唔想講，如果買，等同唔帶套叫雞一樣，自求多福啦